窮撚賣物

Hottoys
Harley Quinn with Bonus特別版
已開盒無啡盒
$1100

Suicide Squad Joker with Bonus Purple Coat Ver
已開盒無啡盒
$1100

全部都極新基本上無點郁過
齊Parts

買一隻可以$100加購啞加力膠展示盒（附白燈USB取電）